坐坐下又4點

搵到人夾租未

大丁丁

坐坐下又4:10

我係你女朋友啊

我係你男朋友啊

男朋友幾時帶我去拍拖

依家喇 去睇日出

做咩呀 錫返啦

男朋友黎接我啦

開心不了
睡不著

我都係

傻妹 起身喇 係你樓下等緊你喇

仲以為你好開心

上黎抱我落去

我都想

衰妹又扭計喇

快啲上黎幫我暖住張床

人生......
幾時可以苦盡甘來

你地好sweeet

有女就會

咁你想我帶你睇日出定攬住你瞓啊

攬住我就夠

一無所有

仲有病

我㩒㩒下電話4點
好辛苦唔知自己想點

上緊黎喇 等陣就大大力攬實你

你又知我 有病
唉.....

想搵返初戀的風景

用肌肉夾實我

我都有

一定會 錫曬你

我都錫晒你

食左咩咁飽

Realllyyyy?

所以仲未係乜都冇

咁誇張 又唔叫埋我食

愛你

gogogogo 我想搵返自己

你好型 我都愛你

大家咁話啦, dude

幫我搵返個女朋友

一到夜晚就係咁

食海鮮就夠啦

成個人好空洞

搵野填滿佢

你又知你有海鮮咁好食

就係冇 人生開始失去所有動力去生活

我都搵唔到 已經好努力搵緊

唉..
今年我26了

生日未

12.3
就快到

講定先 生日快樂

想食魚喎

唔好食我

Thanks, bro/sis

bro呀 仲唔叫聲浮雲哥？

浮雲哥 幾時訓吖你

驚瞓左起唔到身

我好靈活 你捉唔到

我係咸魚

曬乾左